至尊漢堡回歸

好懷念啊

有得食未

中資野俾狗食

以前食完至尊成手醬，洗兩次手仲有浸味好正？

！

14號

頭先問大埔個間17號先有

sor 打錯

有無人勁唔鐵意 signature果塊包

成日凝注有膠味

至尊，賣飛佛

海綿包不了

有冇人食過同至尊漢堡有幾成似

我而家去m記一定食24蚊餐，40蚊我不如加多10蚊去mos

係咪今日已經有

推
有無人試咗

至尊漢堡 好掛住你

好味過以前，芝士同牛肉都厚左，個軟包夠哂match

以前次次唔係雞翼餐就至尊漢堡餐

至尊回歸，又要狂食麥記

好似唔錯喎

賣幾多錢先？

有撚張圖咁大個

唔轉黑松露薯條好似$39